有冇屋企其實有得住但照搬左出黎既人可以分享下？

因乜理由？
仲儲唔儲到錢
儲唔到錢既話其實有咩打算

我其實想自己搬出黎住好耐
屋企關係唔係差
但我近乎做半個廳長咁無私隱自由
生活習慣唔係好夾

出黎做野都一段時間
儲過少少錢 但最後又係工與工之間啲廢青時間洗晒
收入唔算高 儲黎都做唔到啲乜野 亦無乜大打算
搬出黎住都係想自己掌握晒個生活節奏同模式
會開心啲

畢業做野就同條女搬左出黎

利伸：所有野AA制，正職份糧月清，不過仲有份好pay既parttime

同另一半又差好遠既

有邊個唔想搬出黎住阿？ 但係有冇錢搬？ 你夠唔夠膽份糧清晒，因為就你係要自由？
萬一你有咩病。我驚你連幾千都撈唔出黎

搬左出黎煮就好難草到錢
本身都要家用車錢飯錢
再加埋租水電煤 未計你搬入去可能要買傢私電器又一大筆
仲要冇人同你分擔
同屋企人都唔夾 都唔洗話剩係租個房咁shareroom
剩係上面個啲野肯定chur哂你份糧
人工唔高既話你一個崩都草唔到
莫講話去旅行 可能出去食餐貴野你都要豫疑好耐
可能病左又逼住食成藥/睇公立
你真係諗真啲先好搬出去

我既情況係依家就算儲到錢都係比自己慢慢hea住洗晒
其實無乜分別
覺得空虛

有依個想發
會諗只係星期五、六番屋企 食飯洗衫
有無巴絲搬左出黎 每個月必須洗錢幾多錢到

儲黎都做唔到啲乜野

呢個咪你失敗嘅原因
就算你每個月儲得一千都好
五年後你都有六皮

然後你呢啲垃圾就會問
屌 六皮有撚用咩 咪又係咩都做唔到
但你唔做呢樣野 你就連「六皮嘅potential」都無埋
無咗呢份potential 你就一世都只會loop
「儲少少 -》 覺得無撚用 -〉用晒佢-》 再儲少少」

明就明 唔明就慢慢怨社會逼害你地
但忽略自己骨子裹係一個無遠見無智慧嘅垃圾啦

點都要儲錢 不論多少
而家你會話無用
遲下屋企/自己有事都起碼應到急

Hd畢業就比父母迫出嚟住
話想要我學識獨立

家用唔使比但係要自己交水電煤

自己住最爽係可以喺客廳瘋狂打飛機

租呢？

屋企太偏僻 但一蚊都儲唔到